和理非大台正式成立!!!

新手開po，想大家反思下...

自從揭發有鬼潛伏及昨日機場一役，和理非大台已成
反送中革命一直走到呢一刻，全靠兄弟爬山、不分不割
想當初，一百萬遊行後照推二讀，我地靠遊行+圍堵立會逼政府暫緩
隨著抗爭升級，我地堅守各自崗位，互補長短先可以行到宜家
但呢兩日見到一個又一個和理非大台Po，講818純和理非，講衝就係鬼，講取消817
早幾日已經比呢一班人割到塞地鐵tg grp解散，說好的不分不割呢? 唔好同我講咩殺人都要唔割? (塞地影響人，影響民意，講真做咩都會影響到，坐係屋企囉?)
我地撐到呢一日就係靠不分不割，兄弟爬山，目標一致就唔割!!!
和理非大台割完塞鐵就割勇武，想818又回到起點? 變純遊行、和平理性非暴力? 搞咩濕鳩主題濕鳩主場? 變2014雨革?
純遊行、和平理性非暴力成功既話會搞到今日咁?
保持香港形象、引起國際關注就解決到問題既一早搞掂啦 (多國回應、報導、登報)
大家諗下當初係點不分不割先行到呢一步? 唔好再比呢個大台擴大成形!
上星期勇武屌和理非語氣係唔好但起碼冇割，可能和仔想自己參與度高就係到搞純和理非遊行，但記住我地抗爭係冇分你我先撐到呢一刻
記住不分不割唔係口號，要實踐!!!
我地抗爭不分形式、不分你我、目標一致!
香港加油

Sorry for 1999...但希望真係要睇，反思下，再咁落去好快分化玩完